【逃犯條例】國防部密切關注港形勢 必要時將依《駐軍法》處理

【逃犯條例】國防部密切關注港形勢 必要時將依《駐軍法》處理